{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_023690",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/26823",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "대전 둔산 더 호텔 아리아"
    },
    "text": "宿泊施設は大田屯山洞に位置しており、総客室数は38室です。 近くには大田1号線の政府庁舎駅、葛馬駅、市庁駅、炭坊駅があり、交通が便利です。 宿泊施設では韓国語を含む様々な言語で案内サポートを提供しています。 これからは宿泊客に朝食クーポンを提供することになります。 このクーポンはホテル1階のエンジェリーナス大徳大路店でご利用いただけます。ハム&チーズサンドイッチとお選びのドリンクをお楽しみいただけます。 朝食は7:30から12:00までご利用いただけます。 宿泊施設では男女同室での宿泊を許可しておらず、3人以上の男性と女性が一緒に宿泊することも不可能です。 また、すべての客室は禁煙です。 追加の人数を追加したり、しばらく滞在される場合にも、人数の追加料金が発生し、寝具が不足することがありますので、追加の人数がいる場合は予めご連絡ください。 未成年者は利用できず、身分証明書を持参する必要があります。 チェックアウト時には客室の鍵を返却する必要があり、客室内での騒乱行為は強制退室措置となります。 カードキーを紛失した場合、紛失料金5万ウォンが加算されます。 ペット同伴は不可です。 訪問者のレビューを総合してみると、この宿は概してきれいで安全で、交通が便利な長所を持っています。 しかし、カウンタースタッフの不親切な態度により、ユーザーからの不満が多いことがわかりました。 価格に比べてコストパフォーマンスは少し残念ですが、それでも次回も訪問したいという人がいます。 部屋の大きさや施設、防音などについて非常に肯定的なレビューも多くありましたが、アメニティとして提供されるシャンプーの量が足りないという意見もありました。 全般的にこの宿は安定的な選択になるかもしれませんが、カウンタースタッフのサービス態度の改善が必要に見えます。 また、すべての客室にはネットフリックスが提供され、スタンダード客室を除くすべての客室にはLG50インチTVとスタイラーが備えられています。 また、宿にはヤノルジャキオスクも完備されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿泊施設はどこに位置していますか？",
            "answer": "宿泊施設は大田屯山洞に位置しています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の近くにはどのような交通手段がありますか？",
            "answer": "宿泊施設の近くには大田1号線の政府庁舎駅、葛馬駅、市庁駅、炭坊駅があり、交通が便利です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設ではどのような言語で案内サポートを提供していますか？",
            "answer": "宿泊施設では、韓国語を含む様々な言語で案内サポートを提供しています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設で提供される朝食クーポンの利用場所はどこですか？",
            "answer": "朝食クーポンはホテル1階のエンジェリーナス大徳大路店でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "朝食クーポンでは何を楽しむことができますか？",
            "answer": "朝食クーポンではハム&チーズサンドイッチとお選びのドリンクを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "朝食の利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "朝食は7:30から12:00までご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設では男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "宿泊施設では男女同室での宿泊は許可されておらず、3人以上の男性と女性が一緒に宿泊することも不可能です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、すべての客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "追加の人数を宿泊させたり、滞在を延長する場合、どのような手続きが必要ですか？",
            "answer": "追加の人数がいる場合や滞在を延長する場合は、予めご連絡ください。人数の追加料金が発生し、寝具が不足する可能性があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は利用できません。身分証明書を持参する必要があります。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時には何を返却する必要がありますか？",
            "answer": "チェックアウト時には客室の鍵を返却する必要があります。"
        },
        {
            "question": "カードキーを紛失した場合、どのような料金が発生しますか？",
            "answer": "カードキーを紛失した場合、紛失料金5万ウォンが加算されます。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設ではペットを同伴することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの同伴は不可です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の特徴はどのようなものですか？",
            "answer": "宿泊施設は概してきれいで安全であり、交通が便利な長所を持っています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設のコストパフォーマンスはどうですか？",
            "answer": "価格に比べてコストパフォーマンスは少し残念ですが、次回も訪問したいという人がいます。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の部屋や施設について、どのようなレビューがありますか？",
            "answer": "部屋の大きさや施設、防音などについて非常に肯定的なレビューが多くあります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設のアメニティについての意見はありますか？",
            "answer": "アメニティとして提供されるシャンプーの量が足りないという意見もありました。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設は一般的にどのような選択肢ですか？",
            "answer": "全般的にこの宿泊施設は安定的な選択になるかもしれませんが、カウンタースタッフのサービス態度の改善が必要に見えます。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "すべての客室にはネットフリックスが提供され、スタンダード客室を除くすべての客室にはLG50インチTVとスタイラーが備えられています。また、宿にはヤノルジャキオスクも完備されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 635,
        "QA": 863
    }
}